［立場咬住01］01編採人員發聲明話公司或違反選舉條例

精彩啦

區議會選舉今日舉行，網媒《香港 01》昨日（23 日）以「評論編輯室」名義發表兩篇文章，列出兩張「不支持候選人名單」，一為「不符合出任區議員應有的品格和德行」，包括出選「中環」許智峯、「土瓜灣北」梁國雄、「田灣」袁嘉蔚、「海怡西」林浩波；另一張名單則斥「政治素人空降區選」，名單上候選人包括「城市花園」仇栩欣、「大學」任嘉兒、「鞍泰」鄭仲恒。

一群《香港 01》編採人員今日發聲明，指「評論編輯室」並不反映他們的意見，認為上述名單沒有表明不支持名單候選人的原因，有欠公允，也可能違反選舉條例。

Push

共狗01

無懼發聲 向你們致敬!

01嘅同路人如果你哋仲係堅守自己嘅原則
一係你就跳去其他媒體
一係你就隊晒班賤種出嚟再跳去其他媒體

黨媒01同大公文匯一撚樣屌你老味

正呀喂